[{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22264", "stop_name": "Pont de Bondy", "stop_lon": "2.4699983661657465", "stop_lat": "48.90471551700984", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4699983661657465, "lat": 48.90471551700984}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23296", "stop_name": "Lib\u00e9ration", "stop_lon": "2.438680066806232", "stop_lat": "48.90694700480007", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.438680066806232, "lat": 48.90694700480007}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23307", "stop_name": "Gaston Roulaud", "stop_lon": "2.4313302569825184", "stop_lat": "48.91412472437995", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4313302569825184, "lat": 48.91412472437995}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23303", "stop_name": "Stade G\u00e9o Andr\u00e9", "stop_lon": "2.40209533755292", "stop_lat": "48.924396226112556", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.40209533755292, "lat": 48.924396226112556}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22269", "stop_name": "Th\u00e9\u00e2tre G\u00e9rard Philipe", "stop_lon": "2.350332065279392", "stop_lat": "48.93751719094905", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.350332065279392, "lat": 48.93751719094905}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23308", "stop_name": "L'\u00cele-Saint-Denis", "stop_lon": "2.339719591155029", "stop_lat": "48.93584048167355", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.339719591155029, "lat": 48.93584048167355}, "nom_commune": "L'\u00cele-Saint-Denis", "code_insee": "93039"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23279", "stop_name": "Le Luth", "stop_lon": "2.2886272270700982", "stop_lat": "48.931843025363094", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.2886272270700982, "lat": 48.931843025363094}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23281", "stop_name": "Gare de Gennevilliers", "stop_lon": "2.3070872688849575", "stop_lat": "48.933408035079104", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3070872688849575, "lat": 48.933408035079104}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23314", "stop_name": "Cimeti\u00e8re de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3633667784558563", "stop_lat": "48.936525979859766", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3633667784558563, "lat": 48.936525979859766}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23298", "stop_name": "La Ferme", "stop_lon": "2.4374365075390196", "stop_lat": "48.909666054339084", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4374365075390196, "lat": 48.909666054339084}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22262", "stop_name": "Gare de Noisy-le-Sec", "stop_lon": "2.4602943808263733", "stop_lat": "48.89595790787393", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4602943808263733, "lat": 48.89595790787393}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23311", "stop_name": "Petit Noisy", "stop_lon": "2.4657297624164425", "stop_lat": "48.90060472033437", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4657297624164425, "lat": 48.90060472033437}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23299", "stop_name": "La Ferme", "stop_lon": "2.437545452403373", "stop_lat": "48.90968455192708", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.437545452403373, "lat": 48.90968455192708}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23306", "stop_name": "Drancy - Avenir", "stop_lon": "2.417726617499685", "stop_lat": "48.917809446000085", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.417726617499685, "lat": 48.917809446000085}, "nom_commune": "Drancy", "code_insee": "93029"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22629", "stop_name": "La Courneuve - 8 Mai 1945", "stop_lon": "2.4106374774533097", "stop_lat": "48.920859363612415", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4106374774533097, "lat": 48.920859363612415}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22630", "stop_name": "La Courneuve - Six Routes", "stop_lon": "2.3847928898772652", "stop_lat": "48.930001149010536", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3847928898772652, "lat": 48.930001149010536}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:460550", "stop_name": "H\u00f4pital Delafontaine", "stop_lon": "2.371141947078881", "stop_lat": "48.93359039383934", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.371141947078881, "lat": 48.93359039383934}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23312", "stop_name": "Cimeti\u00e8re de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3640523240300038", "stop_lat": "48.93627781965556", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3640523240300038, "lat": 48.93627781965556}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23294", "stop_name": "La Noue", "stop_lon": "2.3269261436837243", "stop_lat": "48.93504089440673", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3269261436837243, "lat": 48.93504089440673}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23284", "stop_name": "Timbaud", "stop_lon": "2.300658128735717", "stop_lat": "48.933424649041335", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.300658128735717, "lat": 48.933424649041335}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23278", "stop_name": "Les Courtilles", "stop_lon": "2.2836538501812416", "stop_lat": "48.930230638264625", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.2836538501812416, "lat": 48.930230638264625}, "nom_commune": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "code_insee": "92004"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:477913", "stop_name": "Asni\u00e8res - Quatre Routes", "stop_lon": "2.2745767723621086", "stop_lat": "48.92734324143979", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.2745767723621086, "lat": 48.92734324143979}, "nom_commune": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "code_insee": "92004"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23283", "stop_name": "Timbaud", "stop_lon": "2.3012669939202364", "stop_lat": "48.93280768803402", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3012669939202364, "lat": 48.93280768803402}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:460554", "stop_name": "Parc des Chanteraines", "stop_lon": "2.3132911450925286", "stop_lat": "48.93391137489369", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3132911450925286, "lat": 48.93391137489369}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23293", "stop_name": "Chemin des Reniers", "stop_lon": "2.321527043611886", "stop_lat": "48.934560806805955", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.321527043611886, "lat": 48.934560806805955}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23309", "stop_name": "L'\u00cele-Saint-Denis", "stop_lon": "2.3396256453401656", "stop_lat": "48.93571406385322", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3396256453401656, "lat": 48.93571406385322}, "nom_commune": "L'\u00cele-Saint-Denis", "code_insee": "93039"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22268", "stop_name": "March\u00e9 de Saint-Denis", "stop_lon": "2.35587486964062", "stop_lat": "48.93856329762427", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.35587486964062, "lat": 48.93856329762427}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22628", "stop_name": "Cosmonautes", "stop_lon": "2.378194084027151", "stop_lat": "48.93169372430304", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.378194084027151, "lat": 48.93169372430304}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22631", "stop_name": "La Courneuve - Six Routes", "stop_lon": "2.384711641960931", "stop_lat": "48.92994677460666", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.384711641960931, "lat": 48.92994677460666}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24428", "stop_name": "H\u00f4tel de Ville de la Courneuve", "stop_lon": "2.392179348716743", "stop_lat": "48.92743989718759", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.392179348716743, "lat": 48.92743989718759}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22263", "stop_name": "Petit Noisy", "stop_lon": "2.465066204572745", "stop_lat": "48.90013411943619", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.465066204572745, "lat": 48.90013411943619}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24425", "stop_name": "H\u00f4tel de Ville de Bobigny", "stop_lon": "2.4438136690531236", "stop_lat": "48.906566265422576", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4438136690531236, "lat": 48.906566265422576}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:460552", "stop_name": "La Noue", "stop_lon": "2.326954604905829", "stop_lat": "48.9349511253198", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.326954604905829, "lat": 48.9349511253198}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24431", "stop_name": "Gare de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3464596705434233", "stop_lat": "48.936084259810734", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3464596705434233, "lat": 48.936084259810734}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24430", "stop_name": "Pont de Bondy", "stop_lon": "2.4699167940313758", "stop_lat": "48.90468817698156", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4699167940313758, "lat": 48.90468817698156}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22259", "stop_name": "Jean Rostand", "stop_lon": "2.454386644826771", "stop_lat": "48.90784693451178", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.454386644826771, "lat": 48.90784693451178}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22624", "stop_name": "Bobigny - Pablo Picasso", "stop_lon": "2.4499527714432054", "stop_lat": "48.906558641642015", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4499527714432054, "lat": 48.906558641642015}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22626", "stop_name": "Escadrille Normandie-Niemen", "stop_lon": "2.4354659292480028", "stop_lat": "48.91273238724237", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4354659292480028, "lat": 48.91273238724237}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22633", "stop_name": "Basilique de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3608224243426954", "stop_lat": "48.93807719226314", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3608224243426954, "lat": 48.93807719226314}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22267", "stop_name": "March\u00e9 de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3558602176005095", "stop_lat": "48.93864415439375", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3558602176005095, "lat": 48.93864415439375}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23291", "stop_name": "Mairie de Villeneuve-la-Garenne", "stop_lon": "2.3343450566692696", "stop_lat": "48.9355589516835", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3343450566692696, "lat": 48.9355589516835}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23295", "stop_name": "Maurice Lach\u00e2tre", "stop_lon": "2.413808992990479", "stop_lat": "48.91914827784848", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.413808992990479, "lat": 48.91914827784848}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22260", "stop_name": "Jean Rostand", "stop_lon": "2.4543327369587247", "stop_lat": "48.90778373791807", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4543327369587247, "lat": 48.90778373791807}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23287", "stop_name": "Gare de Gennevilliers", "stop_lon": "2.3070724226986945", "stop_lat": "48.93349787848679", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3070724226986945, "lat": 48.93349787848679}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:477914", "stop_name": "Asni\u00e8res - Quatre Routes", "stop_lon": "2.274618464997227", "stop_lat": "48.92728953577513", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.274618464997227, "lat": 48.92728953577513}, "nom_commune": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "code_insee": "92004"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:460549", "stop_name": "H\u00f4pital Delafontaine", "stop_lon": "2.3710877875580523", "stop_lat": "48.93355413819415", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3710877875580523, "lat": 48.93355413819415}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24429", "stop_name": "Stade G\u00e9o Andr\u00e9", "stop_lon": "2.4020687684654924", "stop_lat": "48.92433314315498", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4020687684654924, "lat": 48.92433314315498}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24427", "stop_name": "Danton", "stop_lon": "2.406618691605552", "stop_lat": "48.922656100102074", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.406618691605552, "lat": 48.922656100102074}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22261", "stop_name": "Gaston Roulaud", "stop_lon": "2.431262727064243", "stop_lat": "48.91406145300713", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.431262727064243, "lat": 48.91406145300713}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23300", "stop_name": "Lib\u00e9ration", "stop_lon": "2.4385847689545503", "stop_lat": "48.90692857213566", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4385847689545503, "lat": 48.90692857213566}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:37466", "stop_name": "H\u00f4tel de Ville de Bobigny", "stop_lon": "2.443814245584328", "stop_lat": "48.90651230995499", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.443814245584328, "lat": 48.90651230995499}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22258", "stop_name": "Auguste Delaune", "stop_lon": "2.4605108227517474", "stop_lat": "48.90666061731061", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4605108227517474, "lat": 48.90666061731061}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23304", "stop_name": "H\u00f4pital Avicenne", "stop_lon": "2.425021005984215", "stop_lat": "48.91586622459615", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.425021005984215, "lat": 48.91586622459615}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22635", "stop_name": "Gare de Saint-Denis", "stop_lon": "2.3463904076465623", "stop_lat": "48.936164817887715", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3463904076465623, "lat": 48.936164817887715}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23289", "stop_name": "Chemin des Reniers", "stop_lon": "2.321444095344165", "stop_lat": "48.934641273309346", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.321444095344165, "lat": 48.934641273309346}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23286", "stop_name": "Parc des Chanteraines", "stop_lon": "2.313235719764329", "stop_lat": "48.93397400770204", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.313235719764329, "lat": 48.93397400770204}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23277", "stop_name": "Les Courtilles", "stop_lon": "2.28373684985466", "stop_lat": "48.9301501975965", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.28373684985466, "lat": 48.9301501975965}, "nom_commune": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "code_insee": "92004"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23310", "stop_name": "Gare de Noisy-le-Sec", "stop_lon": "2.4603904119265176", "stop_lat": "48.895904382025236", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4603904119265176, "lat": 48.895904382025236}, "nom_commune": "Noisy-le-Sec", "code_insee": "93053"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22257", "stop_name": "Auguste Delaune", "stop_lon": "2.4605373604396763", "stop_lat": "48.90673268090695", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4605373604396763, "lat": 48.90673268090695}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23305", "stop_name": "Maurice Lach\u00e2tre", "stop_lon": "2.413862964699738", "stop_lat": "48.91920249956208", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.413862964699738, "lat": 48.91920249956208}, "nom_commune": "Drancy", "code_insee": "93029"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23302", "stop_name": "Danton", "stop_lon": "2.4066174610492608", "stop_lat": "48.92276400906354", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.4066174610492608, "lat": 48.92276400906354}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23301", "stop_name": "H\u00f4tel de Ville de la Courneuve", "stop_lon": "2.392206222540037", "stop_lat": "48.92747600507261", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.392206222540037, "lat": 48.92747600507261}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22632", "stop_name": "Cosmonautes", "stop_lon": "2.3781656055234563", "stop_lat": "48.93179249812244", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3781656055234563, "lat": 48.93179249812244}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23290", "stop_name": "Mairie de Villeneuve-la-Garenne", "stop_lon": "2.3343303720123028", "stop_lat": "48.93563980604313", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.3343303720123028, "lat": 48.93563980604313}, "nom_commune": "Villeneuve-la-Garenne", "code_insee": "92078"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23288", "stop_name": "Le Village", "stop_lon": "2.2946119942936414", "stop_lat": "48.93338022247793", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.2946119942936414, "lat": 48.93338022247793}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23285", "stop_name": "Le Luth", "stop_lon": "2.288669154708256", "stop_lat": "48.93177133057975", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.288669154708256, "lat": 48.93177133057975}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23280", "stop_name": "Le Village", "stop_lon": "2.29464002267431", "stop_lat": "48.93332642981649", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.29464002267431, "lat": 48.93332642981649}, "nom_commune": "Gennevilliers", "code_insee": "92036"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23313", "stop_name": "Th\u00e9\u00e2tre G\u00e9rard Philipe", "stop_lon": "2.350468785750953", "stop_lat": "48.93749994624904", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.350468785750953, "lat": 48.93749994624904}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22634", "stop_name": "Basilique de Saint-Denis", "stop_lon": "2.360754728105203", "stop_lat": "48.938031867062115", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.360754728105203, "lat": 48.938031867062115}, "nom_commune": "Saint-Denis", "code_insee": "93066"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24426", "stop_name": "La Courneuve - 8 Mai 1945", "stop_lon": "2.410502145012231", "stop_lat": "48.92075977558461", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.410502145012231, "lat": 48.92075977558461}, "nom_commune": "La Courneuve", "code_insee": "93027"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:24424", "stop_name": "Drancy - Avenir", "stop_lon": "2.417672743836023", "stop_lat": "48.91774623349357", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.417672743836023, "lat": 48.91774623349357}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:23297", "stop_name": "H\u00f4pital Avicenne", "stop_lon": "2.424994512820818", "stop_lat": "48.91579415374291", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.424994512820818, "lat": 48.91579415374291}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22627", "stop_name": "Escadrille Normandie-Niemen", "stop_lon": "2.435412039295621", "stop_lat": "48.912669182419", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.435412039295621, "lat": 48.912669182419}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"},{"id": "IDFM:C01389", "route_long_name": "T1", "plans": "[{\"link\": \"https://www.ratp.fr/sites/default/files/lines-assets/plan-de-ligne/tram/plan-de-ligne_tram_ligne-t1.1587654231.pdf\", \"label\": \"Plan Tramway T1\"}]", "schedules": "[{\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-outbound\", \"from\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"to\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"first\": \"05:15\", \"last\": \"00:30\"}, {\"routeId\": \"route:IDFM:C01389-inbound\", \"from\": \"Asni\u00e8res - Quatre Routes\", \"to\": \"Gare de Noisy-le-Sec\", \"first\": \"05:30\", \"last\": \"00:35\"}]", "stop_id": "IDFM:22625", "stop_name": "Bobigny - Pablo Picasso", "stop_lon": "2.449967268275957", "stop_lat": "48.90647777103686", "operatorname": "RATP", "pointgeo": {"lon": 2.449967268275957, "lat": 48.90647777103686}, "nom_commune": "Bobigny", "code_insee": "93008"}]